全民做記者

大家電話加個外置長鏡頭啦，拍片清楚點啊。